有無人屙尿會咁？

一篤尿可以起咁多泡？發生咩事

下世小心啲，唔好打咁多J，平時飲多啲水，孝順父母，做多啲善事啦知道嗎

蛋白尿

唔好咁

腎/前列腺有事？

係咪啲馬桶清潔劑咋

不是，原本啲水好清，可以見底兼無泡，屙完變成咁

係咪訓醒第一篤尿 我有時起身第一篤都幾多泡

應該係啤酒黎, 睇D泡既密度應該係上等啤酒
你應該順勢畢起黎, 夜晚食完飯後就有免費酒飲

你老母今朝洗完屎坑仲有d潔廁液呀

認真，最好睇醫生

吸收得多蛋白質之後咪會咁

同我一樣 仲多過你 糖尿病

好似係過多蛋白質 吸收唔到 排返出黎會咁

利申 會考有讀bio 但fail

你疴落馬桶咁睇唔準㗎，你平時睇啲噴水池啲水嘅落點都起泡啦

不是第一篤，呢篤已經係第二篤，問題係篤篤都起泡

點解會吸收唔到？咩食物有強白質？

晚晚都會醒幾次，一晚去2次廁所最少

好快要換腎
中學同學又係咁
上個禮拜走左

認真 有可能腎功能衰退
腎小球吸收唔到蛋白質 所以排出黎嘅尿會有泡

係
仲要係Royal 級，我地唔會屙到

無檢查過所以唔清楚